中大應正名為Hongkongese University

Hongkongese University of Hong Kong